李城贏完車鏝今場邏場輸比卡迪夫城

主場

今年好多呢d仆街隊搞搞震 李城狼隊殺big5
但係送分俾痢